想買把刀防身，有無好介紹

由於以家真係行出街都會比一班持械暴徒打，想買把刀防身，有無推介

5毛 又講鳩野

你老母就鳩野，你唔買把刀防身，一埋身就比人拉走，屌你老母

文具鋪未有界刀囉 要工業用既未去專賣地盤工具既地方囉 有錢就有得買

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

和理非出動嘅時候到了 你唔係忍到今日手足為你犧牲呀?